均香餅家店主-江仔

係咪又出黎試水溫

咁都試水溫 擺明唔關事啦掛

on9樓豬

你老母企係廟街試水溫